[I/A] LAST IDEA ラストイデア (111) 辣殺SE

官方網站 :
Twitter:
YouTube:
攻略網：
1
3

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

集會所係有BUG
由集會所入場會開始唔到卡係度
所以唔好成日問點解啦!
解決方法係全隊都去返城再入返間房,好似係<--未經測試

火法卡BOSS關
解決方法
洗點玩火靈,不停跑同放火靈
都過唔到就係裝問題了

出街學人搶1001

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

賣綠石
$90 10000石
多買多折

留名睇死靈3星一身都係骨

賣黑龍機體, HKD1500, 可議價
連1850鑽, 8600綠

報酬の内容と配布日
報酬 最大3000ジェム(無償)が貰えるログインボーナス
配布日 不明

グリムエコーズコラボで報酬の配布が決定した場合、最大3000ジェム(無償)が貰えるログインボーナスが実施される予定です。具体的な配布日などの情報は、報酬の配布が決定してから発表されると思われます。公式からの続報を待ちましょう。
堅唔堅

邊度睇返來

攻略網

好佛 汪汪汪歸家了

※期間中ログインすると最大25日間、100ジェム（無償分）／日を受け取ることができます。且つ、期間中の合計ログイン日数が5日目/10日目/15日目/20日目/25日目には＋100ジェム（無償分）で、合計200ジェム（無償分）／日を受け取ることができます。期間中のログイン日数25日間で合計3,000ジェム（無償分）を受け取ることができます。

3000石分25日派 當我地係狗

咁就歸家

棄驚放7萬9千石 收晒600
Tg:

死靈勁到仆街

呢件野值幾銀？

死靈擺明係最勁啦
召到骨之後 唔洗再驚比人打到
骨又攻高 又睇得又打得
要AUTO一定簡死靈

汪汪汪

【6/25 16:15更新】
6/22 0:00～6/24 23:59に開催しておりました「レジェンド装備獲得チャンスイベント」でドロップデータを調査したところ、想定よりもレジェンド装備がドロップがされていない状態となっておりました。
今回の調査結果を踏まえて、本イベントの今後の対応方針をご案内いたします。

・「レジェンド装備獲得チャンスイベント」のドロップ率を再調整し後日再開催いたします
※再開催の時期は決まり次第改めてご案内させていただきます。

・6/22 0:00～6/24 23:59のイベント期間中に該当ステージ（無法者の館、死霊兵の詰所、ツヴァル大渓谷）で消費した分のスタミナを「スタミナ回復薬100%」に換算してお戻しいたします
※6/25時点でのお客様の最大スタミナを基準にお戻しいたします。
※お戻しについては準備が出来次第、拠点内のギフトボックスへ順次お届けいたします。
※ギフトボックスからのお受け取りについては30日間の期限がございますので、期限内にお受け取りいただくようお願いいたします。

簡單來講
係確認左未有如期掉落
之後會搞多次
同埋會回水

早知刷多d

咁都得?

勇甲大跌價了

Maybe 6萬咁上下，斬傷太低

點為之如期掉落, 不如整個任, 刷夠數一定跌齊全套, 數值隨機算啦

好的, 謝謝

有冇話幾時回水
早知all in刷佢

簡單就係佢地話睇過DROP DATA 發覺想趺既野無趺到
之後會調整完個DROP率再試過

係我地唔知SE爸爸用心下次佢活動我中伏都ALLIN左先

無講幾時
早知就唔去第4個選擇啦屌

繼續發夢大計

賣3萬綠石

75$ = 1萬

賣晒唔玩
順便賣轉轉機體
女角 2隻80LV

咁我地就比佢呃左兩個星期
其實依個回水可能都係佢活動之一來一路比佢拖緊

有跌嘅一支水都唔撚派先公平, 同我攞走佢粒魚強

真係估佢唔到

同我收返佢地d勇甲

真.回水

唔知之前怕崩盤 閪冧賣勇甲妖刀既有咩感覺

唔好set即決
一定唔只6萬

慘 應該回得幾支

12支

打咗30幾支水岀十幾件槍兵時裝仲有得回水

汪汪 大家要回家了

好, 放完把劍先放到呢件

Btw如果有人今日完體2咪會回雙倍水

幾時回水 好似刷左40支only
見掉率唔對路 去翻刷黑龍
早知allin 537

之前我記得炎上下半part改咩樹妖會跌炎幣第一晚都試過賠水。

成日派黎派去 快手大改版仲好啦

派完 頂左你兩個星期
你班人就會乖乖地貨多一個月
不知幾高招

放到幾錢

8000

地下城都應該check下佢, 回返D石比我呀

刺傷不了
1000彩石見

咁搞法 課金班人都走得7788啦

斬傷先勁？

我成日掛都有人拉 好多新手 見多橙黃就好興奮拉左先

普攻槍會用, 但玩得普攻槍9成已經有呢隻

點解

有人買仲想點 咩數值

全橙黃都係得1個bid

放1萬石稅前 $90

次次月尾先出event 迫人再續體包

真有你的se

橙爛耐性 白爆率 差唔多啦
怕蝕就擺即決 唔好擺bid

咩event

佢用25號既體力上限做基準派水
如果之前刷嗰陣有體2 當刷咗10支水 600體
之後用完咗體2既30體做基準派水既話
用咗600體就派20支水

唔屈多你一次都算
仲要回水咁痴線

佛佛佛SE我佛你

放稅前石
$85一萬
有3萬

我今晚先完

其實物攻手 好低攻 有人買算係咁啦

搵食艱難
小怪都係得呢隻手賣到下

升到樽頸
40LV去邊度升好?
距離著到身裝都仲差成30LV

15k=2把黑龍劍啦
算好好了

力水係有 但係入黑龍場九成俾人踢左先

啦 我就支持依位巴打啦
身體力行 AUTO死靈打黑龍

新手想問下個視角有冇得Tune
有陣時就算行都係有啲怪企係死位望唔到

仲有一樣嘢想問
有冇辦法睇番自己有邊個格仔未S?

玩玩下就有得郁個人仔

派左喇

我知道個人仔可以行
但係好多時行完都係望唔到啲怪

Auto邊到要轉視角

唔講咁多, 佢出頂死靈真係用到5星帽先好講 都仲未計套要用整個對

搶唔到8000 斬屬勇甲

4支

手動放火牆燒唔到企角落頭果啲
btw 手動火牆好爽
完全感受到當年周瑜同陸遜點解咁鍾意用火計

原來都打左12支

1支

我用傀儡手

好奇問下有無用過未亡人褲
感覺如何?

用緊 無乜feel

好低攻?

都係靠自爆多
一野自爆撞死左 隻怪就食唔到未忙人果野

連喺邊度刷出黎都無人知

我都係拍賣八千買左對

死gay佬

原來都有17支

用番杜馬好過啦

得3支

11支

咩事
賠左32枝水俾我

唔洗特登show女角喎

我洗緊底啊 咪督灰啦

劉健明點洗底都係比人揭發, 無用架

155枝

又一個死gay佬

cls

全朵

呢個係用幾多比返幾多我？

155水者係幾多石

對唔住, 我係黑驚

推下先 順手問下有無大佬記得45~70 係邊度升

唔計vip
1000=12支
~12900

全套杜馬裝應該可以3AURA 20 快啲UP 1.2 啦DLLM

你依家爆水升?
不如等活動出返再刷死靈兵

都係睇咩職, 我剩係記得死靈龜次元龜一世

上次炎3水3 等睇今個月尾會出新event

次元

轉轉

又好似有道理
不過起碼都要升到夠打既LEVEL先得

幾時到毒屬上神檯 有毒鏈等緊升值

黑龍戒而家咁值錢, 之前賣左幾隻8000

依家升返幾多?
賣開13000左右

放2萬綠石稅前 $90:10000

稍為靚屬都2萬UP

廿支水 FATFAT

有連擊既野都好值錢

新手玩平a火法玩到60lv仲係好廢
我而家應該去打/買咩裝先

火龍關把斧 8000冇人買碎曬

媽啊 我岩岩先知用女角係咁開心
係MY PAGE度郁一下
成個身加個兔耳又彈彈下 跳跳下
感謝SE比左一次重生既機會我

放2萬稅前綠石 $85:10000

唔怪得尋日係咁打都無野跌
補返D水都好 免費升lv

死gay佬扮乜

賣稅前綠石 10000:85 有10萬 要晒800蚊

得20水

棄GAME
轉轉黑龍機體
700$ 成個AC比晒你

頂爛市

你要既500比埋你都仲得

我玩埋幾個未玩嘅錶都棄

點解咁睇唔開

你唔玩咁神龍教個位out 出黎 有人想入教打龍

等buff龍轉會

咁唔信佢就更新出新野？

賺夠了

仲有咩錶未玩

放23000綠石 200$

轉轉打黑龍洗唔洗推攻速

真心唔明除咗GAY 點會有人開男角

連重點對波彈彈剩係講對兔耳就證明THIS IS GAY

升緊雷法, 未試過用嚟AUTO黑龍
等佢BUFF龍又試下龍AUTO黑龍
冰 死 弓 呢三個就等唔到, 睇埋月尾新裝有冇可能補強佢地

gay test fail

呢啲人到岀泳裝過陣就會話泳裝d款式好靚

月尾啦已經 新裝暑假啦

根據過往規律, 為左逼課長課3萬綠, 月尾會出地城新裝

放13萬稅前石 95:10000

以家日本都大把黑石賣
課長唔會買正價石啦
利申 AC都放埋
你地加油

你要知道呢隻地城=抽強, 只係冇標機率更加暗鍋, 佢一定會定期更新呢樣野

我推到上10X%攻速 AUTO黑龍時間同堆爆擊爆傷D人差唔多

有冇計過時間

都係1分2X秒

個個都退 準備搵定幾個fd自己圍爐玩算

升緊另一隻50 等搞笑巴帶我躺幾場

冇fd

一萬稅前石 80蚊

同期

8000賣到？

等一陣 岩岩自己又開左 15分鐘

WHY送左50支水?

賣稅前綠石10000:80 有10萬

預埋我

未賺夠?

放9萬4石 收晒700
Tg:

請問有冇 巴打
課左個100萬既紀念包？
打錢係咪多好多 定係 同冇課差唔到？

升到71LV試下入去電隻黑龍, 電剩兩條血死左
唔記得自己用緊45LV杖

因為你之前活動用咗50支水

值幾錢？

全13，0

屌呀0綠石？

以前就曬命po
依家個個po d垃圾出黎

付費巴一到11點就會出黎

近排都冇出動了 唔知咩原因

半棄回體算

唔識所以問下啫

近排d po成日都見到你 分唔到真心定假膠
btw 龍鍊起碼+17up
橙黃迴避 爆傷 先有機會賣到

真心 玩左一個月都無入左坑
唔問咁多野囉

值750綠，不過要花時間拆成尿結石，再花時間擺上市場，再花時間等人買

你打到既野上拍賣場搵同樣
如果一堆8000質素好過你都賣唔出
咁咪知道
唔知點搵去呢道

我買埋錢1 2
10連黑龍before and after

+120000
凈賣箱62190 + 0%加乘19270=81460
我就買一次諗住打夠幾千萬

洗唔洗打埋招技

打直完去試險勝裝仲係用緊火法個套火雷

放綠石1:100 多有折

唔該曬🙏🏻

衫唔係雷衫咩

火雷衫, 雷衫太貴買唔起

呢隻野而家值幾錢?

目測5萬

勁

top1賭頭 84k 我懷疑對眼壞左

點解你過到

用雷3好似唔夠快清

照雷反咁勁

咩關

炎3 兩次sl 金豬

呢鋪應該係撞彩, 而家71, 我升埋80再測下成功率

升四隻會唔會好癡線

VIP完左

放2萬6千石 200
Tg:

想問下用500石解會唔會有人買

依件唔建議用石解

ok

個地城原來識震

詠唱max

但雷屬低d

點GUN

前日同你一樣

雷法打雷杖

星期八巴打 依家雷法仲建唔建議用冰雷杖同冰火戒 見你換左杖同龍戒

垃圾詞條勇甲降價? 一萬有交易

洗屬材料一萬咪算貴囉

回鍋 想買黑龍轉轉/平a ac
有意留留TG

放2萬稅前綠石 $90:10000

有無巴打可以幫幫手頂我出去？我驚俾人1秒大法

體1體2 vip完左
但已課返

又係頂屬

好威牙依家

終於震唔係出垃圾

地城震黎震去都係d 5行既垃圾

條下裝炎上打

今日賣左條頂屬火雷褲 40k

有冇人可以幫頂一下
想平平地3萬買把玩下按錯

俾人買左
慳番

一早就落雨

Vip完左 課唔課好

d 綠石賣唔出

轉錶玩 轉玩火法睇睇

課啦 我都課左

玩開轉轉轉想打黑龍, 暫時得把光劍.
斧雙劍定斧雙弓容易d build?

等有活動先課落去都唔遲
養下生先唔好傳佞幾日比佢

唔好蝕依幾日比佢

琴日有巴打問 轉轉轉攻速重唔重要 我岩岩試完 覺得都係爆率爆傷好d 除非吸血吸唔切先會轉用攻速

時間差幾多？

今晚再詳細計埋時

放綠 1：100

放15000綠石 未除稅
tg:

放13萬稅前石 100 :10000 5萬up 95:10000

咁高爆傷既 仲要用2隻龍戎

有咩分別 戒子最高都係40% 唔係咩?

就係話你幾樣都高 回同抗都爆既話 隻人好勁

回抗都爆阿 50% 75抗

頂裝黎 cls

點跟

仲差粒腎石未升

係咪1000粒

500粒都未升

你條腰係點？

4星刺腰 爆率爆傷全能

應該係 150刺
10status
40爆傷
同橙爆率

尼條腰最高50%爆傷 爆率最高8%

咁勁
但跟唔到 抗實唔滿

其實 黑龍戒X2 魔抗當你15% 各1 =30%

神甲25% 褲全抗鞋全抗 加埋粒腎石 其實岩岩好

都話頂裝
橙全耐冰褲 貴到

但條腰真心勁 就算買500黎洗都唔心痛 而家條賭腰都放左係到 等佢改版再搵D新玩法

全抗冰斬褲, 點跟

尼個狀態 肯定係 斧雙靈

你地賣石 賣得咁開心

靈氣谷唔谷到總合攻擊力同耐力?
之前鳩點斧雙槍chok到十萬, 廢但唔洗比人踢

一d都唔開心 冇人買

槍同弓有得點爆擊會高D

應該下個禮拜版本更新啦我估
到時靈可以放3buff 你學物攻 防 同學多個
都夠你auto啦 洗鬼跟人咩
(聲稱AI會開場放buff先

轉轉果然係親生仔, 咁都可以比轉轉開返靈氣

火法都用得著 靈氣都有個唱詠速度

死靈都用得著 應該BUFF到全隊骨
一人得道，雞犬升天
(好似係)

死靈

消失的職業

有冇人放全能防甲

50粒都未升

依家個pool有5件+20 幾件+19
慢慢bid啦
我都想要一件

賣左隻防戒 刷黑龍10場死1場

咁缺錢咩
我5件+20勇甲 有兩件物理 bid下先
琴晚有件+20打擊 最後好似bid到12萬
今日即刻有件+20打擊 4-8萬即決
仲要冇人買

太心急轉啦清

唔賣防戒買唔到防甲

咁講法 有機會復活尼隻職?

基佬角已賣，下隻驚再見啦～～～禁多位巴打～

臨走前推一推po~~

留意post首頁 ths

下隻驚好拗返直啦

係我就賣件黑龍甲 都唔賣隻戒

賣防戒可以換黑龍戒
賣黑龍甲冇衫著

係 隻戒法師都可以用 但件甲 就得近戰用到

我隻防戒冇mp轉血照技

屌

我賣左冇MP轉嘅收返隻有嘅19%, 火法雷法都靠佢

黑龍甲 打一晚都有啦 係咪全能就唔知 但一定有件可以著住先

見到
隻骨勁到仆街
依幾隻大字唔小心笑左出來

神戒等埋月尾 龍職冇希望既話 玩下火法

其實冇mp轉既介點解仲值錢
同有mp轉既價好似差唔遠?

我個件賣唔賣到3萬

一定有啦

我果隻咁樣
法師近戰都靠佢

強烈要求改到條龍唔會行去邊位同角位

自從我移速跟咗啊里巴之後就無試過條龍會行咗入邊角位
有可能關事

打得快慢 佢轉轉轉有時順完時針再逆時針轉 同埋移速 尼3樣野都有影響

打唔打直埋物耐做全耐好?

有材料咪打 個價又高D 又易賣D

用邊種好睇買家本身D裝, 我成日打直自己個件去物/魔堆到75

一下

屌 負皮

賣5萬有冇機

比我留起去 等改版 轉我上次講個玩法 黑龍甲 賭頭

連埋LOADING 10分鐘10連 不是夢

跟唔到 賭頭好大工程

琴日個件咁頂都係8萬幾

改完版如果斧雙靈真係work
肯定唔只呢個價

如果真係賣既 5萬 我覺得應該有 2行都頂屬

大手買入 富可敵國

好 試下先

我呢件擺左一日賣唔出

你賣幾石?

6萬

有無圖睇

冇CAP到圖阿 冇記錯係全倍攻 物攻 爆傷 攻速 全抗

全skill+1
物理140
全屬140(黃
全耐 6
攻速25定30(橙
爆傷40(橙
結算9萬4好似

會唔會係 通常D人甲都要物抗

我解鎖了 唔想再洗

求其搵件用住先
又一下打到全能

同驚唔同命

賣埋佢 好似都值15-20k

想BLOCK又BLOCK唔到既感覺好難受

買左防甲就賣埋佢
光屬倍都洗左黃字

因為你係gay 比人扑

呢兩件賣萬5都冇人買

睇落似8000貨仔

唉 升LV好痛苦啊

買經2 新手禮包1 2
經3好快升

新手包1過左期 2得返今日
無錢貨經

如果有反頭 我都想放走呢個
唔知賣到幾錢

仲可以點換 到樽頸位 爆率爆傷太低

時裝條褲用邊條
長腿好吸引

半新人同各位巴打問好～

你明明gay佬黎 翻去睇男人腳啦！

洗個耐做全/物/魔
hp吸洗做爆率/攻速
8萬up

條鏈好熟口面
你係咪8k買返黎

唔通係你既

唔好咁啦 我都想望下女仔筷子腳

想問一下玩轉轉斧，技能斧冰二刀可以嗎？

幫你改邪歸正

斧雙+任搭 主流係靈/弓/槍 好似係

係咪得翻我呢個傻仔玩斧雙愈劍丫屌

三連劍轉轉我係第一次見
外觀派唔方便評價

雙防劍嘛 都無乜得揀啦 仲可以用邊把

聽日更新!

冇喇冇喇

斧雙劍標準答案換把妖刀試下

咁平

會少咗40%攻速同5%爆率 成隻角色會得翻5%爆率好糾結

5%爆率

改好多野
但睇唔明

未有人買

sor囉 咪搞到要2分半一場

LM等中字

所以我尋日果斷放棄
600蚊賣走左個AC 斷絕關係

オークションで商品の掲載期限が延長するルールを改修
掲載期限の終了まで3分未満の時に入札が行われた場合、掲載期限の終了を3分間延長します。
延長後の掲載期限の終了が3分未満になるまでは、再延長が行われません。
一つの商品に対する延長時間は合計30分までです。30分を超える延長は行われません。

冇得bid黎bid去了

係就po都咪入啦

維番3, 5, 7 日派番100支水先好講野

SE真係計埋時間
上個月買VIP既岩岩好今日斷 ,
今日就話聽日大更新引你去續

即刻課體2

無咗1.5速睇野愈黎愈慢

血池改成可以吸hp mp

・各種スキル、装備、プロパティのバランスの調整を行いました。
詳細につきましては改めてお知らせいたします。
・ドラゴンスキルの速度やダメージが上昇しました

唔知BUFF定NERF轉轉呢

請問大家有咪裝想放又o岩斧用？ P.S. 留言點樣換行...

SE:大拿拿成萬YEN

buff劍就得 垃圾職

死靈：？？？

上咗80lv先再諗

血池係咪出血效果 地下個PAT野?

想佢BUFF 劍氣AUTO性能

已續

係 出血裝本身都已經貴
又要升了

佢肯整到auto自己識企定定放劍氣就滿足
依加要行過去一下普攻一下劍氣 慢到on99

我79了，但物理傷害得1259，斬擊1743%，DPS唔到10萬，好無癮...

出血裝轉轉本身已經好勁 仲BUFF

打咩關dps無10萬先

轉轉根本係毒瘤, 比個效果時間同CD佢就差唔多

把斧都係8k 唔關事
係衫褲升

改到吸血剩係起手果一下吸到

冇鑽冇野玩 都好難唔續

用投斧做普攻你會開心少少
試試佢

出血得轉咩有弓有劍架

無呢個職 黑龍裝應該仲keep係4,5萬

不如直接收石去拍賣所買算啦

關關都無...而家能力應該只可以刷冰崖2星，有人carry就冰崖3星...

全部特效都剩係起手個下最想睇轉轉食屎

好

知你多build可以轉

有無提議轉轉斧應該買什麼裝？我認得到大家講o既裝名而我有o既得冰斧同防鏈...

之後全民火法/普攻劍

升緊隻人個陣試過
投斧 劍氣 劍波
感覺係唔錯 , 不過因為未有裝唔夠MP

有冇今次更新中字版

FF維護完太陽照常升起

弓冰雷放棄左半個月
幾時翻身

內容大概係
請大家繼續課金支持 咁樣

而家弓秒黑龍但要手動

翻身左 轉做雷冰靈/冰雷靈就ok

上個po有人講過下

btw岩岩件甲真係蟹左

減夠價未 3萬6了

有無build 睇下

賭戒轉龍戒 物手換黑龍手 好似好D 又平D

2號冰法齊裝準備咁玩

都可以睇下嘛
仲惡過中共

課金用左4千
賣石同賣AC加埋8千

可以飛一轉日本了

錶係佢留言嘅另一段片, 自己開

番幾日工都冇你咁辛苦

琴日推條+20冰褲 點知推推下冇人bid
我入手左

求仁得仁

完全唔覺得辛苦
平時我都係睇片
以家只係每20分鐘10連一次
唔好講到好辛苦

最辛苦係點係連登搵人接火棒
仲要專登開連登AC ,PAYME同TG

放暑假

我前日有件黃斬光全耐
橙血+20 3萬5擺左大半日先有人買

我件+19全黃, 3萬擺大半日

咁我都放3萬5算

唔會即刻有人買 你要慢慢等

3萬5賣左
有彈藥買神甲

已賣

1分40秒se快d俾多幾舊打直黎

我都想賣

冇勇盾都咁勁
我冇勇盾係咁死

1.5速嘛

我都有 好少炒車咩?

冇暑假成十幾年了
咩呀
平時返工你地好忙嫁咩
20分鐘禁一次制好辛苦咩....

完全無炒過

至少冇得睇片

好睇咩工 就算有時間拎岀黎㩒唔等於有得叉電

睇email 然後轉完禁兩下 繼續睇email

劍個30%盾同回血我諗都有d幫助嘅

係喎弓係冇防禦技
我冇左勇盾成日比黑龍兩連轉搞掂

有得叉電 有得20分鐘禁1次
但冇得1個鐘上落架囉

幾血 無理由咁薄有無7000防

神甲都賣, 抵比黑龍懲罰

劍過招擋都係擋遠攻 就唔關黑龍事了

19000血 5400雙防

我冇賣神甲
賣左隻防戒

唔用勇甲防鍊係唔會7k防的 要用齊先有

低咗d 有勇盾先可以5000防無勇盾要7000上

我無勇盾都無炒 不過如果換走條防鍊就出事10場死1，2場

唔好歧視防腰我覺得防腰好用過防鏈

防鏈防腰之前賣哂

咁激進

為左上樓可以去到幾盡

呢d真係冇咩用

光劍、龍戒、賭戒、反屬頭、勇甲、黑龍手、冰/防腰、冰/勇褲、光鞋，請問大概咪價位...同埋買裝應該低價綠石自己洗技能定寧願貴價收洗完o既？謝謝

就算係一條底褲 我無防腰會得翻45%物抗

成套auto黑龍10-15萬綠石
貴價收

你買10萬石不如收ac 仲平仲抵

琴日有兩個巴打賣auto黑龍ac
一個1500 一個700 平過你買綠再買裝

15萬全白都買唔齊wo

我呢套劍斧雙成套加埋無10萬

個陣完全冇用喎 有防戒就得

我話佢上面打果d裝

無 覺得 依d 萬用裝總要留來砌下裝
過度特化有時郁左一件裝就要全身去搞仲煩

好少少既反屬頭+勇甲都~15萬啦

哦。。。。好多都8000咋喎

係囉 再加埋條好少少既冰城褲都差唔多20萬...

用左成萬石都洗唔到全能賭腰 on9

有少少唔捨得...雖然主號應該無o野值錢，不過都叫做係自己玩o既，唉...可能先收幾件裝提升少少戰力再睇下打唔打到好裝出來...

平平地放條垃圾+19俾你慢慢洗算啦

你收完AC再帶呢隻打返黑龍, 咁咪有兩部機體

好仆街 好毒
不過我鐘意

記得買女性

唯一問題係無兩部手機，哈哈

Thx

手機+電腦 / 電腦 雙開 /手機開teamviwer控

其實你地電腦用咩開？夜神係咁彈

雷電無彈過

血池吸到血
出血弓可能auto到

睇完反屬頭的價格後...看來都係考慮下買帳號...

諗好買男角定女角未?

只會揀女角...我自己主帳都係女角，哈哈

男角有嬌喘聲聽

首先要有人賣

買AC點計都抵屌過買石
剩低呢個AC慢慢農又好剩係每日打地城都好
兩個AC平D同一個AC貴D, 你諗你

this is g...

我都想買ac不過唔會平賣 都係不了

賣ac先啱

500不能再多

我用Apple機，可以買到帳號架呵？ 同埋可唔可以改名架？

用bluestacks冇彈過

500連個反頭都買唔到

改名隨時都改到 SE帳號 冇分AN機同IOS機

收ac $1000-1500

得, 可以
係性無得轉者

成個AC買 地底泥價

lunch time 試一試 攻速狀態 10分鐘 係刷得8場連loading 等陣試埋爆傷

看來帳號有價，貴價帳沒有了...

你UP乜

你翻譯下

1500 果個賣了 ~

其實唔買反屬頭
平平地玩住斧雙靈先囉
反正聽日都update auto到

點會冇呀.....1個鐘1次廁所 每次5分鐘係基本WO

我尋日放左個AC比個巴打600蚊

岩 聽日更新 斧雙靈 唔洗神甲唔洗反屬頭 都輕鬆AUTO

咁明天再看看收A/C定收石先～

二手閪 仲想點

打咩關最易升lv?

打緊黑龍升LV

低LV可以死靈兵>山賊

唔係1500咩
600咁抵屌早講

都話有兩個ac

聽日反屬頭都有更新

收嚟轉手都抵

1500唔係我呀
係屁辣巴打

我本身走700
最後600走左

成身都唔值錢 得把妖刀 勇甲(唔勁) 反屬頭(出血+毒)
叫SOLO到黑龍咁

冇追post

我係就係有2個AC
不過另一隻係IPAD
77LV 無課 30體 無第2人物
爆左表關 但冇黑龍關
重點係
頭先我引繼去我電話到
無啦啦由30體變45體
仲要...食水真係補45體
問你死未

其實日本好多人退坑...
GAME TRADE 同RMT CLUB

是但收一隻80 SOLO到黑龍 勁過我既裝都係萬幾2萬YEN

因為你電話apple ac買左體1
所以我依家係大號買體1 2
然後小號引繼體1
因為體2冇得轉移 所以大號會有60體
小號就45體

未有講更新D咩? 會唔會改番 係降抗 唔係反屬 打咩傷害就降咩坑

但我IPAD個陣都係用同一個APPLE AC

俾SE撚足兩個幾月 好難唔棄

右上角修復 如果你小號修復左 大號就會冇左體1
當然如果你有經1錢1 會全部去曬修復果個ac度

所以我都係及早離場

以家隻分身係到9FINGFING囉
D勇甲呀 防鍊呀 妖刀全部跌晒價
可以正式攻略隻GAME

同HUNTER 係貪婪島篇一樣
練左一身好武功 先攻略

咁會唔會太屈
・プロパティ【ウィークチェンジ】が発動する時、エンチャントの追加ダメージの属性を反映していなかった不具合の修正
・プロパティ【ウィークチェンジ】がエンチャントダメージの属性に対して発動していなかった不具合の修正
兩條都係附魔, 應該係講緊附魔上唔到同食唔到嘅問題

有反頭既大佬們打黑龍應該仲快
唔知會唔會一分鐘內搞掂

附魔係咩黎

執了執了

但冰斧冇附魔 咁點計
我依家係冰斧+火龍手

好似係 件裝入面既技咁解?

エンチャント

唔知拎兩把
ディバイン冰/火/雷
會發生咩事呢

第一行

同時發動可能會互蓋最後乜都冇降到, 剩係降刺/打
仲有黑龍劍+戒

原來如此

唔同的
d xx的祝福/被動技 係計魔法+屬性傷害
而附魔係計物理+屬性傷害

妖刀有

成個系列每把都係炎エンチャント 氷エンチャント 雷エンチャント

咁例如斬+火
就同時反到 打刺雷冰?唔明

係

舉個例
隻手第一行係 物理攻擊附加炎傷
姐係我轉既時候會計物理傷害+炎倍率
而最尾被動隕石雨就係計魔法傷害+炎倍率

道理我都明, 但點解張圖咁曬

冰弓+ 冰法齊左9成裝 要唔要

第一行唔係黃橙 唔算曬

想收光劍 more

咁如果再多個冰
斬+火冰 就反到晒 打刺+火雷冰?

係 假設反頭被動唔會覆蓋 而係疊加

呢個就唔肯定, 官方冇講同一組別嘅會點計

屌 top 1個+20物理勇甲55000 抵到爛d
早知我又bid

如果得既 雙附魔既物理職就fat fat

我BID輸左

我冇bid 本身有件垃圾勇甲 想換件勁既

得嘅更新完黑龍戒+黑龍劍會痛好多, 轉轉又贏(普攻都贏)

就黎想放棄bid全能

我啱啱放棄了

仲有3件+20係拍賣所 你加油

se個ceo係咪玩轉轉轉?

Bid紅倍率好過啦，用5星打直石打隨機詞，可以邊用住高倍、邊打直

賣左都想上黎睇下你地搞乜

+17都收貨, 只想其他屬靚少少

理性討論遊戲

一係唔買 一買就要+20

全能邊有咁易中

Go home or go big

開波揀咗火
32Lv 裝備需要點咗幾點魔之外全力
未學第二個Skill tree，諗住過埋2-12直接學雷
打到2-10定2-11隻面具男度卡關
可以點做？係咪應該行返轉頭刷裝順便升LV?
1700攻 1600防

我就係打左紅hp，都唔差，總之夠solo黑龍50次死1次

勇甲個全能唔係必要，你有賭腰龍鏈賭戒+50，都好夠用

加埋靈氣招 被動 光屬

By the way，岩岩仲有人搵我買ac，睇黎仲有巴打想入坑，想賣趁早

唔好玩咩？個個都放Account
我啱啱由零開始玩咗兩日覺得OK喎

如果你講緊光罩, 個招比轉轉就ON9, 彈走D怪仲轉耐左

賺夠想比人賺下

佢改左做被動 可能唔會彈走D怪呢 可能直接加光屬物理攻

面具男好似唔洗打, 拖到夠鐘就得

改做被動係指你唔洗當一招技來出
一入場就發動者

唔彈走啲怪咪法師DLLM囉

我遲一個月入坑 而家玩左50日 都未覺悶

佢改被動嘅意思係入場唔洗開著佢, 應該冇改到招技本身嘅效果

骨爆死用聖光物魔唔知爆多幾多

你試下插同一個女神洞
開始果陣好多水（光劍龍戒）
插插下乾到裂（打/刺手鞋爛光甲）
你就會進入下一個階段，日插夜插（係咁食水狂刷）
跟住就會悶

通常被動 唔係冇效果 只會加能力咩 暫時就咁睇 佢D被動都係咁

等個盾佬搞掂就得? 試吓先

20/25LV光罩+反屬頭+骨爆, 死靈再次偉大

轉插男神

骨屬有咩反屬

然後骨屬都係無貫通繼續打0

綠石仲有人收咩

再加埋靈氣BUFF 令到亡靈大軍實力UP
死靈又嬴

面具男第二次要打
你玩火法主火 雷學招雷盾就ok
之後應該夠你打到第五章學埋個靈氣
新手刷裝就打平原5星 有火龍裝可以用住先
千祈唔好亦都唔需要睇呢度d高玩巴打d裝/打法
因為一定跟唔到
輕鬆每日消下體可以咁玩
如果想長遠投資 建議買ac

有得單刷既巴打，建議開多隻小號，帶埋佢入去刷，跌1彩變跌2彩

同埋kekeke果邊有實例，證明黑龍小怪會跌降耐頭，各巴打繼續努力

+1

BTW你個機體勁過我好多
我放600已經覺得差唔多
妖刀 全白值
反屬頭(毒+出血)
勇甲(斬-最低250傷, 16%勇盾)
+18全能賭腰
無了
其他黑龍裝

叫有40枝水同埋體1+2(去到7月中咁)

吹夠死靈未

我計過，如果贖返d裝出黎擺賣，1500差唔多價，蝕少少，但要用多好多時間

呢邊都有實例 橙斬爆率低下反頭

唔洗KE, 呢度已經有歐皇跌過

所以我刷到後期，寧願小怪跌彩裝

我件勇甲2萬 打直變左斬屬
反屬頭3萬3
妖刀3萬5
前前後後都係8萬左右
加埋其他裝 10萬左右啦 但要比隻屬返出黎仲要係到狂出POST賣石 大家又搶住放
蝕少少離場

利申
唔棄驚 玩分身! 77LV

養生囉，地城出裝/打條防鏈，又賣20000石，我分身都幫我賺超過5萬石

其實而家綠石咪價？

都係
我分身都幫我搵左幾萬石

可能下個月係我係到同D巴打買返石呢如果跌到30蚊1萬

80-100$ 1萬石

果斷放棄
斷絕關係

唔咁講邊有人買我D石同帳號
唱淡 打慘情牌 你識條鐵

就來分唔到
到底依加係邊個大佬棄 邊個大佬仲玩緊

你放技能 同其他數值黎睇下 冇理由我同你差咁遠嫁 我除左頭同甲唔係頂 其他都算頂

彈出彈入你最叻

搵返多少補貼份工

人比人 比死人阿CHING

其實賣綠仲有水腳賺，不過要花時間掛同埋擺賣，巴打們，加油

好似無乜人貼賣石 又係時候賣下

賣8萬稅前綠石 $100@1萬

仲有無人放ac呀
收綠石不如成個ac咁收

呢道無的話，上kekeke問

跟賣
100=1萬

Kekeke 有d煩

想睇下你個人 跟住黎參考

你隻賭戒 腰 同 褲 鞋既問題

其實我隻人都係神龍教入面..

KEKEKE 既學術研究氣氛比起依度更加勁
係度研究下死靈開心好多

研究男角

直接買成品Account唔係我風格
btw 咁嘅數值夠打平原5星？平原5星度寫要5000攻5000防

研究男角 把聲同屎忽

研究各種男角叫聲

唔夠 你開協力 然後入去訓 有d大佬會帶新人 如果比人踢就入其他房

如果成身裝有光，又闇，又冰enchant
應該點計?

冰會降火雷, 光暗就唔知降晒定唔降

如果咁計，光手翻身，光甲更貴，褲真係太垃圾，依舊無價

光手幾時有廢過

比我揀會用物手，+基傷，吸血，雙爆唔駛洗，耐性上市場比貴少少買隻白物理耐

基傷好難加，除非你用全st點去點力屬

有無巴打知雷盾同靈氣邊個減傷減得多啲？

青葉千歲巴打係唔係度
我小號滿體 可以帶你10場平原

唔好意思 問多樣
連機死咗有冇Penalty?

光手，要紅斬+紅雙爆，洗上黎有d難囉

想哭...原來手果把冰斧唔係地城版本，唉...

光手 都有加光物傷 都計落物傷到架

訓緊一個10場訓完叫你OK?

雷盾25lv -70%
防靈20lv -30%

有冇神龍教罩黑龍

冇

但係斬倍率係咪無計？如果有計就無所謂，仲好著數添

坦流聽日唔知靈氣點邊3個好
狀態同減傷就必落 諗緊出唔出加攻速 但好多前置野要點

你一陣搵 我係度就帶 咁我唔消d體住

坦建議學埋反傷

同一個人只可以主動開一種靈氣，係咪聽日更新可以開多個

緊係有計啦.. 光手差唔多高物攻手 成倍攻咁濟..

其實真係夠點點爆3個靈氣咩?

齊裝計 用賭戒流 其實係夠

轉轉要穩定，有吸血+耐性好似著數d，不過solo到就得

利申玩左30幾日 有錯勿屌

狀態諗住點頭5lv姐 個增益高
最後10lv係哂點

我會點, 攻速唔係剩攻速, 物傷都會加

光物理附魔同普通+物理基傷我印象中係有唔同，求其他大神指引

Buff光手咩？
有件全紅雙爆光手賣

我而家著物理裝可能會點埋個刺突靈氣

佢地話聽日更新，倍率計埋比物理附魔

屬性附魔一樣加落物攻個數, 但物攻呢個數睇落仲可以細分

下 黑龍介個d都計？
1分鐘1場不是夢喎

嘩屌想即刻收返隻

準確D講係附魔會上到同食到反屬
但唔知光暗屬同時上係上晒光暗反屬定係乜都唔上
所以唔肯定有BUFF到

呢個值唔值錢，新手問

刺突反擊好似唔係下下都反到 得30%
黑龍攻速又唔係特別快
好似效益唔太大?

咁buff法，其他bd變真正垃圾

垃圾

賭腰座底要+20全st，其他可以慢慢洗

未用過唔知, 但如果可以快一步清小怪比我A到隻黑龍都可以提速
盾普攻A到黑龍都好痛

我OK了

你game名係咩 你開個10連 我小號入

青葉千歳
個歲字係日文漢字

開咗

而家係反擊+普攻流, 一摸到黑龍就好快完場

所以係到研究 同 收ac算

屌佢 之前又話會出份公告講下有咩技調整左
等左佢幾粒鐘都唔出 , 不如聽日更新緊個陣先出丫笨

新手二問，本身玩雷法，之前買左支三詠唱雷魔杖
呢個頭岩唔岩買，岩既話要幾幣先bet贏

雷法嚟講剩係雷都夠用, 再勁D應該得雷光
不過雷出呢個價就貴左少少

男角

又一個玩棍巴打

救命 好多gay佬

咁我買左番黎 仲要唔要洗出血耐性做其他

呢個post好危險

我決定左要為大家建立一個基佬名單
等大家可以提防同小心基佬

頭號基佬: 依薰都

綠石又上返100
80果陣收就爽賺

之前心急買6萬 依家賣唔賣得返6萬
無Mp轉差好遠

19%賣到但要等下

25%

明明就你最基

拋磚引玉
1.依薰都

無計

岩岩追post 不自覺點左好多個負皮

好似我琴日賣個隻
我18%賣左5萬

我75走個陣你唔買我個D
以家你蝕晒啦

可唔可以分享下d 裝點砌？

收返件用住先

平撚過鬼

咩事咁平

1秒大法

賣綠石
$100 10000石

極醜惡

連擊鏈

Thanks 巴打

對腳好好J

死肝爛肝個活動唔著對唔住自己

好奇問 如果係玩連擊, 隻手如果換做狼王隻2連擊手會唔會開心D?

點解改完名去公海都係舊名？

除左角色名
仲要改USER NAME

點改？

佢渣光劍 光手好似岩洗d

賣綠石 有16萬 10k = 100

手呢個位好多選擇, 我冇勁嘅物理連擊手所以用住黑龍手先

第一個制

終於有個正常人

個server 都知你gay 唔比你講女

d平石賣曬
又有好多100蚊石出現
我都賣下100=10000

有無巴打知死賢王個aura 依加可唔可以同靈氣本身啲aura 同時發動？

反頭 雷加出血 除左玩到雷法仲可以用黎玩咩

無

同名靈氣唔可以

6/27 14:00 - 6/27 19:30に実施予定のVer1.2.0アップデートメンテナンス時に、オークション出品時の最低価格を調整いたします。

対象アイテム
プロパティが6種付与されているレジェンド装備の最低価格を「8000」エメットから「5000」エメットへ減額。

※Ver1.2.0メンテナンス前に出品/入札したアイテムへの影響はございません。
而家先改

本身靈氣職啲靈氣同時只可以發動一個，發動咗唔同名都可以發動死賢王果個？
e.g. 自己拎減傷靈氣再開死賢王

屌 以後D垃圾得返3750實收

本身0 你賣到3750 賺咗啦

賣唔去既都係賣唔去

幾時先肯出埋份公告講有咩技能調整

本身就可以開既個 不過唔可以一個人開幾個
姐係
abc三人協力
a學攻 b學詠唱 c學防
3個可以疊加唔衝突
如果a學攻 b學攻
最後只會一個攻 唔會有兩個攻

平石未賣灑 有7萬2石 whatapps94444824 85蚊一萬 手快有手慢冇

以後買玩具試都易D

唧牙膏是常識吧

結論係攻速好過爆傷 計每場平均咁計

早少少睇定
原本計劃係聽日可以係停機前+1石咁BID走D要用或者想試既裝

我意思係問同一個人 有死賢王戒 再加靈氣既skill 可唔可以自己發動兩個
abc 協力可以有唔同靈氣同埋同名靈氣得一個效果我知

點試? 全詞條換攻速/爆擊咁試? 有冇試各一半

光劍3750

十幾攻速又真係少左d
我係爆率攻速>50
之後推爆暴擊傷

石價有望回升

唉 準備賣兩件垃圾 先等於以前一件垃圾

死靈表示本身要全身8000 依加全身5000就得

90%攻速here

死靈又嬴
死靈或成為最大贏家

啲骨勁到仆街骨勁到仆街骨勁到仆街骨勁到仆街骨勁到仆街骨勁到仆街

岩 我都係60up 再谷爆率爆傷

有2對黑龍戒 一對攻速一對爆傷 就咁換哂2對 一半一半都試過 都係2隻用哂攻速最快

我個橙攻速

我啲骨真係勁到仆街

不過本體比怪扑一下就瞓低

賣綠石 有15萬 1萬=$90 5萬以上$85=1 全買$80=1

勁搞笑巴打
求神龍教罩神龍

呢度都無50人
好多分身？

沈默的大多數

執笠先改

開返個活躍巴打公會啦

然後個個單機auto

黑龍搖尾就秒
其他都回得番

呢個真 有多過一半既活躍會員 都係可以solo黑龍仲有vip

依樣梗架啦 如果唔係要vip 做咩

純粹gp埋姐

咁阿里巴你開啦

又執一件

留名入會
死靈真係要巴打做盾carry

lm

買咁多做咩

打直

Whatsapp?

集會所code

俾我做下假膠得唔得

小薯唔敢click入去睇

夜晚又係時候po多次
放綠石1:100 多有折

人地講緊AUTO 緊個時你仲要避招 仲要用咒

聽講而家可以著條捉怪褲唔洗用咒, 不過死靈大佬已經棄晒驚冇人試

有錢人玩法 我地唔識咁多

弓痴線佬, 睇時間以為弓咁勁AUTO10連到, 點知原來係手動打足10場

死淨我

粉紅色底褲 拎來做時裝好過

有冇男角著個樣睇下

我平時都係咁 我仲大力過佢

真愛

手動玩家

有神快

咁聽日一堆光劍光甲光褲光鞋再破新低5000就有

冇人買既 依然都係冇人買

可能一堆人收來打直

最近50支水都冇黑龍劍戒出
睇黎要休息下

白到唔知講咩好

拆左去囉

點解可以日日都震

因為佢係付費玩家

有冇Ching玩過死靈+火+二刀?
或者有冇人可以評價吓咁配如何?
想一手拎杖一手拎劍

我爆擊38
爆傷141
攻速得36.1
係咪應該洗走爆擊佢？
加番係爆傷 同攻速 ？
斧二弓

今日先有巴打話攻速唔重要

創意滿分
一手拎杖一手拎劍你可以揀火法或者雷法
死靈單手杖已經勁到仆街

夜晚再試真D 攻速都係快D 我係60%攻速咁試

我第一個Build就係火雷靈氣
第二個Build本身想主雙刀
但係唔想又火雷
忽發奇想諗到主死靈副火可以扮自己都不死
再副埋二刀流一手杖一手劍扮MK

黑龍單刷到 但想再快少少
個爆38好似真係太高咁
睇下加邊度好
Around 1:42一場

死火雙打直入關打橫出嚟

要雙至少死靈雙, 聽日BUFF靈氣後勁到仆街

@阿里人 4萬 笑死人咩

下一秒應該消失左

我買左

平到笑

你洗走一個爆率 換攻速 係幾多%換幾多%先

靈都OK，反正送果粒轉Skill石第一個Build用唔到，死火雙真係太廢都可以隨時轉

btw，推到第五章先算

等左一陣都冇人買

想問，勇介同勇甲個效果有無得疊

10%爆率 120%爆傷 90%攻速 一樣1分40

我都想知

買黎等遲D出活動再買平野打直全能

賣綠石
$100 10000石
8萬5全收 $700

試完 唔覺得硬左

琴晚有件+19 白斬 22000 我搶唔切

CLS 2萬2

咁勇甲定勇介好?

有無巴打有靚sta 黑龍介放

如果將來會玩法師 買隻戒可以兩用
否則 直接買甲

我有一隻 不過未決定自用定放 巴打可以出幾多

今日打左兩隻吸血戒 不過都係攻速/爆傷最有用

我想要爆率，都未跌過

其實有無tg群⋯⋯

樓上呢隻爆率 除左爆率其他都頂了
但真係唔建議爆率 6%同40%爆傷比 差好遠

戒指最高好似得5%爆率

想問下雷法近戰+杖效果放3個陣打果招
如果裝埋黑龍介係咪用到三連擊個效? 我見有啲人都咁裝既點解

當項鍊爆率最高去到7%時,爆傷最高係40% 戒指最高係5%爆率,爆傷同樣係40% 點解唔揀項鍊爆率 戒指爆傷呢

開谷呢度無人推post了

小圈子

都係收綠石先 再睇龍介
轉轉唔用反屬頭 可以用咩頂住先

你地轉轉多數玩雙黑龍戒定點兩隻裝哂好似唔多夠血

賭頭

昨日先同武藤巴打十連黑龍 連震 不過我弓手auto 好易訓地

係，如果我冇理解錯應該每下nova都食到3連擊
即係打9下

嘩屌咁撚屈機？

之前cap低

用黑龍戒好高攻 但無反屬又打唔入

你認錯 我冇帶人打黑龍

有無人黑龍? 打到4點

雷法除左光劍之外副杖會攞炎雷定冰雷杖多？

光劍最勁

光劍唔係for黑龍咩 唔打黑龍都係？點解既

你開

每下攻擊飛3把魔法劍出黎..........

OK

岩岩起身 等完龍睇下有冇人清理一下

等龍團+1

新果個集會

我以家開 打到4點都係

如果唔夠位 你可以入新果個集會 阿里人開既

新集會 咩no.?

你拉返上少少睇睇

神龍教 清左3個位出黎 要加入請快

得件下裝
斬燒鵝咩

放70000綠石 100:10000
意tg

我全能喎

我想問呢
詛咒大佬果關點打?
我58LV 盾+死靈過唔到

我見你地D 攻同耐都去到10幾萬
我依家先得2000幾攻 1萬9耐
就算升到70都無咁高

死靈d裝加骨傷 ，你d骨幾勁都好 都唔會加落你自己隻人既攻耐個度，所以你攻擊一定係低，職業問題

咁有咩方法過到詛咒?
轉生我都OK, 只要過到就得

轉出新天地

好耐好耐之前我隻人都係一隻男角死靈
因為實在太痛苦太痛苦 又無資源升過隻
依加做左女轉轉之後 中出黑龍十發都不成問題

好強調係女

轉轉姐係斧果招?
其實有咩咁勁

頭號基佬 依薰都

收3萬綠石

買綠 100=10000

你買？

屌打錯

第二次

岩岩見到都好奇
仲以為有咩驚天大陰謀 提前收到風整過第套錶

賣44000綠石 $380

十幾萬渣手
唔玩新錶了 有火法冰法轉了

壕

係賣唔出

無翻隻死靈旁身都唔好玩自己end game

火法起手

一身都係隻骨勁到仆街！

講起死靈
我記得有位死靈既中流砥柱巴打
叫負能量黑洞
係唔係無玩了?

隻game開左咁耐仲玩緊弓同死靈呢兩個職業
係愛啊！！！

玩過DIABLO 2 既都知
死靈一開頭幾個難度亡靈大軍可以輕鬆掃場
但係到左最後個難度
堆骨突然好似無飲奶咁變哂骨質疏鬆 本體又薄弱
估唔到來到依度死靈既下場竟然一樣

賣石 有7萬3石 1萬石=85蚊 要既 whatapps 94444824

d2死靈自身都有力呀清 呢邊自身同廢物無分別

突然彈驚之後入唔番

X2

正式執甩

入唔到+1

仲係game入面 冇事

賠水 正

入唔返咪 bid唔到野

有冇人知句野講乜

同師兄一模一樣，用二職過吧...如果死靈裝唔夠強人手應該都過唔到...

派水

意思大約係:等啦柒頭

未清睇未bid野

屌你老母se，食撚咗水爆撚哂體先黎死

冇事

一bid野就有事

派水啦

屌你老母 臨時維修

最期待的畫面再度出現！！

我只係見個NOTICE提我入去收錢..一收完錢就彈..
收你6千石都要彈

屌 全部未BID

＜運営チームより＞現在エラーが発生し、ゲームがプレイできない不具合が確認されております。ご迷惑をおかけいたしまして誠に申し訳ございません。追って詳細をご報告いたします。

睇中左幾樣野未bid

我有一個大膽的想法

點睇

玩死靈本身就好大膽 唔理你點配都係

仲諗著lunch bid野

諗唔過 做咩要點火
MAIN骨不如點靈
加強自己同埋骨,
健身又健心

火剩係點4個1不如唔好用火

想營造一個真‧死靈法師，唔會死嘅感覺

幫人問
有無巴打放女火法穩刷黑龍機體
有齊全套活動裝佳

真死靈法師都係會死
唔死既係骨 佢不停再生重組
所以重做啦

復活點得1起身都係即死, 我諗而家講你都唔明, 你就咁點去闖下關就知咩事

我係 但唔放

唔好再踢我啦好嘛

有趣全套裝都係超級肝既課長黎
課都唔夠 仲要比個肝落去

有無諗過
因為只收女角令你損失好多機會?
做咩唔考慮下收埋男角

點解仲玩到
btw原來死靈多條bar 從來未見過

走啦gaylo

又想拗彎巴打

利申 女角
活動裝差裙 同手套

不知幾大力

呢個利申做多左

真心肝 我得頭身當畢業

其實明明哋
我Build 1火法都係復活1

咁我想問下Main二刀係咪冇前途

話時話 有無驚試過依D 活動唔夠數
今截 但係起碼仲差一半

係 不過你可以試下

呢度巴打10個有11個都用緊二刀, 差在用緊咩攻擊技

證明個game得4.8k人玩 其他都係小號

經常
不過爭在本身Set到幾多同最後輸幾多

10000都輸一半其實幾誇

怪唔知之前吹風話有3000石
因為根本唔預你班人拎到

屌佢老母又話1400先維修

我而家有隻火+雷 係咪直接學二刀轉做近戰手會快啲
然後Build 2先玩法師(死靈 靈氣 咀咒好似幾勁?)

唔係 唔建議
唔課建議火雷靈

玩埋斧，可以揸鐮刀，仲有根性玩

死靈火主推魂爆玩黑焰
諗起都扯扯地

用鐮刀招技衝入怪群花式自殺?

＜運営チームより＞ゲームがプレイできない不具合が発生していたため、6/27 12:44より臨時メンテナンスを実施しておりますが、調査および修正にお時間を要するためにこのまま予定していたメンテナンスに移行いたします。ご迷惑をおかけして大変申し訳ございません。

已確定提早更新
臨時維修會連埋更新既MAINTANCE一齊做

所以宜家肯俾我入去清體未

只要佢賠水 維到幾時都得

屌你老母未清體呀

除咗火雷冰 仲有冇Skill tree識幫武器上屬性？

其實無必要專登上屬
裝備自己有詞條上

火雷冰都有

又想死靈又想二刀
可以試下七死手+2把放劍氣劍
一邊不停劃劍氣，一邊召骨。
成堆骨 又劍氣 仲唔勁到趴街

SE撚狗咁撚，仆佢個街未撚夠鐘就開波維修，連少少時間俾人清體都唔得

屌未bid野啊

兩把太浪費
一把就夠 另一把石像鬼劍

你confirm斬屬夠傷

一定唔夠，
我只係滿足佢想死靈又揸刀玩

有無巴打一人夾幾十蚊上淘寶買5000個RT

其實我想一隻手杖一隻手劍
有咩Build比較適合？
冰+二刀+a?

其實死靈好易過, 召曬成堆骨自己避招就得

咁做同去老麥食完掉埋垃圾一樣, 清潔阿姐會失業
呢D野等SE工讀生做咪得